# TF Project 
<p>Опыт - перевод программы, совершающей расчет физического уравнения с Pascal на Delphi, создание сайта с подключенной к нему БД DynamoDB, создание небольшого парсера на Java, настройка музыкального бота для Discord на Python, курсовая работа по разработке приложения, реализующего алгоритм генерации всех сочетаний.</p>
<p>Цели - отточить навыки программирования на Java, изучить разработку приложений.</p>
<p>Хочу получить достаточный уровень практики и количества сопутствующего материала, также заинтересован в попонении портфолио финальной курсовой работой и возможностью стажировки или работы в Тинькофф.</p> 
